Jak se máte? měla jsem hezký den v Česke republice, odpočivala jsem asi dečet hodin ráno. pak hrála jsem pingpong. poledné jsem plávala. v bázenu, měla jsem moc hrad, až je třináct třicet, snědla jsem kuřecí maso, víno, rohlíky a zmrzlinu, od čtřinácti hodiny, do sedmnáct hodiny, víděla jsem muja kamarady v Praze. a potom se podívali jsme na filmu, večer tancovalí jsme v diskotéku. ještě měla jsem rande v diskotece. Co vy dělala minuly tyden? Tvůje Evu
